俾男仔問有冇拍拖 應該要點答先冇咁尷尬

直接同佢講 有呀! 好似好唔理佢感受 一野收佢皮咁 攪到大家好尷尬

如何婉轉d咁答等佢知已經有另一半 同時又俾到個落台楷佢

此post已完。

$1300 要定唔要

答有 令佢直接死心
答冇 令佢有假希望
睇你想佢點姐

咁care人地感受做咩？
仲唔係對人有野？

大大方方答人一句有定冇男朋友有咩好尷尬？

有就有
冇就冇

唔好再做多隻臭西好冇

正
冇撚得輸

有乜撚嘢唔答得？你條仔係拉登定斯諾登

「就算我無都唔會考慮你」🤷🏻‍♀️

屌你

拍拖只係暫時
機會卻唔會停止

直接答有乜咁尷尬

有拍咪答有拍囉，直接等人死心仲好啦

有拍拖但唔肯認個啲女人全部正臭雞

直接講個事實出黎有咩問題

你理佢感受做咩
你唔可以接受佢嘅委婉同直接都一樣
唔好同情心氾濫 佢唔需要 係你覺得佢需要

點解要咁直接講出嚟? 我反而覺得男仔咁問人係好冇禮貌。呢啲係對方嘅私隱，根本唔應該直接問。

唔好以為問你有冇拖拍就係想溝你先得架小姐 根本同普通噓寒問暖一撚樣。

當然人地問你食咗飯未你都可以選擇唔答

咩關係先
成日見？

乜嘢想溝呀？我由頭到尾冇講過。係你自己講，即係呢個係你嘅諗法，不打自招。 不過以我嘅經驗，問得我嘅男仔全部都係溝我，除非係女仔問女仔。

我就係話呢個係私隱嚟，同問人食咗飯未係完全唔同，係唔應該問。

Sp？

sl比較好d

笑死 大巴大巴咁車埋去

收兵

想問點樣答冇先唔尷尬

agger
利申 講左有

呢個真

I am not gay.

死撚開啦！厹

原來係自己諗多左 我一直以為一個男仔問女仔有冇拍拖 係想睇下自己有冇機/想表明好感

你就sp

你唔直接答嘅話你嘅心態咪又係收兵

一開始都已經想表明啦! 係諗緊直接講定點咋

我想比你屌

你答句有都咁難為你 你男朋友都應該幾傷心

yes is yes
no is no
有幾難諗?

唔難 my power powerful

啲女全部都唔撚講架喎 好撚古惑

我就冇試過聽女仔話冇男朋友 有既會大方承認 冇既就轉移話題

答佢自己係gay

有就有 無就無 你對佢冇feel咁話知佢尷唔尷尬

有就有
冇就冇

有咪有，無咪無
人地問你食左飯未，你會唔會又覺得人地想約你食飯？

你只有一個對手

你驚佢傷心咪回答佢：無呀 但係有時我會含下佢 佢又會幫我含下咁囉